余文樂同周柏豪1on1邊個贏？

可唔可以講埋原因 足波撚唔識籃波
余文樂
周柏豪

周柏豪for sure 剷籃中投 身高臂展

無限deals

fishman lok for sure
佢打爆nba 所有球星

我贏

余 因為佢打nba

Yu for sure

高比師傅點輸

一個港青，一個打nba，仲洗問

樂囝+1

余文樂唔會輸比同一個人twice

矛盾問題

一定係牙豪 佢一個比比鳥人轉身輕鬆過fishman lok 拍定手先

咁余文樂有咩招

兩登定律，古人係勁d

果個陳小春黎

樂囝for sure

水平接近既話米八打米七無得打

你冇睇當年fisherman 係kd面前射3分
所以身高唔係問題

一招極樂通道就收比比鳥皮啦